入機場既機會黎啦

依家封晒所有去六區既路
但機場呢？

推推推

快d推，俾mon post狗睇到實重兵

push

快d推啦，過左就無機會